大阪美女支持香港示威者，有片有ig

Ig: princejoyce

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我整個硬你知道嗎

我 孛力 走已 口左

27/8/2019 1346
5699 followers

好靚女

京尤 口黎 身寸 米青

又靚又撐手足既日本妹，唔推過萬點對得住連登手足

靚過支那雞多多聲，唔明點解IG支那雞咁多人follow

睇黎又係公關小姐喎

。

如果誰大誰悪，佢贏狗婆10條街

已科勞

今晚應該破萬

反正我係上面點左一次人數

Ig已經有5毛

呢啲先高汁，人靚心地好
Follow隻狗乸班on9仔

好心有好報

警雞都2萬 follow
佢起碼上20萬啦！推！

你好影響人

人地應該好enjoy

但我之前已經follow過，可能係のみあさん

咁就要帶我去幫襯下

睇下大陸狗點報導今次大阪8.23
仲打飛機話自己有言論自由
真實新聞都無

人美心更美

推

咁靚女架妹唔睇，去睇個件整容狗乸

要 Follow 就 Follow 呢 d

人地咁支持我地，連登仔點搞

推比多d人見到大陸人係外國仍然無恥